廣西有化工廠爆炸釀4死 目擊者稱見到煙霧及飄浮碎片

廣西一間化工廠發生爆炸，最少4人死亡，6人受傷，當中兩人重傷，4人輕傷。

旁邊的公司有負責人說，爆炸時傳出巨響，公司圍牆嚴重受損，出現幾個洞，窗戶玻璃被震碎。住在兩公里外的王先生說，聽到很大的爆炸聲，窗戶劇烈晃動。另一名目擊者就說，事發時在附近考取駕駛執照，聽到爆炸聲後見到天上有大團紅色及白色煙霧，亦見到碎片狀的物體飄浮，他與其他考生在教車師傅安排下到室內躲避。

涉事的「廣西蘭科新材料有限公司」，位於玉林市陸川縣北部的工業園集中區，在上午11時15分左右發生爆炸。玉林市人民醫院一名工作人員證實，有傷者被送往該院，在急症室接受治療。

報道說，廣西蘭科成立於2010年，經營範圍是生物材料、合成樹脂、固化劑、廢砂再生專用水處理劑等。

天

滅

切爾諾貝爾

中

幾時到北方工業爆

共

全

黨

死

清

天滅中共！

光